Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:162 中文

台煮 栗屍信呢?

已轉介

唔洗起到底果堆,已留信息轉介

出封信叫連狗交人咪得囉

含世界變喰種
其實限定喰種唔準食人既話同人類應該都共存到吧
圈養動物食動物屍體得唔得
如果得既話基本同人類生活分別唔大姐
只係人類煮動物喰種食屍

瓜江生性 陪感安慰

瓜江bb